唔想再俾人笑我係肥仔可以點

食量唔算多
係鐘意食肉同唔鐘意食蔬果
運動唔係冇
每日返工出門都係跑落去巴士站
d人話坐得多就一定肥
咁我都會做下伸展咁。

我167高，68kg
係咪唔算肥

167

你好高咩

高過你

唔好再食垃圾食物啦死肥仔！

你又好高？

u say what is ok la

冇食！！！
肉都唔食得死人啦

做運動囉

重有得點 減肥lor屌:o 再唔係邊個話你肥咪打佢lor

近排有d食素post, 可以睇下
成效分分鐘高過你做運動

你就好
我得160

167死肥仔